做梗手搖沖野飲。你問我簽

依家市道咁差，日日返工睇netxxxx

做緊黃店？

市道好唔好你都收咁多人工
擔心來托咩

邊隻最好飲？
會推薦客飲啲咩？
聽到客人要邊隻你會即刻屌那星？

佢都無話擔心

認真問 手搖係台灣叫法定大陸叫法？

幾時請韓國輸番工？

好似騜 客串做 foodpanda 咁 贏得掌聲

自立品牌
應該係

老細/員工?

冇最好飲
抹茶
要分層既野飲

我都唔知。。。。
應該似正常詞語 用手搖既野飲

員工

13底薪
1000固定ot
600勤工

一個月都有145xx

呢個人工好慘 公屋又排唔到 好多津貼又攞唔到

呢份係我第一次返既ft
諗住返一年草返少少錢

利申19歲

咁高。。

諗返果陣第1份工 6千蚊

執咗佢

走完甜仲肥唔肥

唔肥

日日見咁多仲會唔會飲鍾意飲啲咩